[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3444)

我

Fast

slow

10點 10點半 11點 大家點買 想訓

肯刷c都輸

奈狗cashed200$

Miniso fg anyone

Ng

改左明燈後勁贏

明尼角細 要與神同路

主盤寸兩場角大

今日美職細波？

本來佢買客 封左盤

明尼冇角

串

明尼蘇預12c完
我買左11.5s
最近買乜針乜

比多兩c啦

主隊日 快手

最尾3場美職仲唔係上盤

11.5b 12.5s極限夾角？

13爆埋明亮

下半場0射咁際好波

入波啦屌

羅湖2.5/3小 100%

又話與神同行

Try

有無全日重心料

與神左 覺得奇姐

Rejected cashed

轉頭就連c啦

想入個客ng

有注9.5

..
場場都中咁際 冇了
外國波黎

肯殺c唔派買唔到

明尼開3/3.5大

2.5s力頂

沖擊半一

2.5@1.43

gel定頭都得啦

點搞 10.5b 都咁難有

想入大。。。 但得1.92

9.5b都無?

與神同行

2000 11.5b 輸完針

應該有

快撚D刷角呀！刷角入波呀！D L LM

角啊屌

我買個時2倍幾

想食肉肉

又有收息波
80分鐘無入球 2個 20k
15分鐘後收錢

-2c呀

11

又豬豬埋豬埋今個月都豬左幾皮

明尼 無入球 快買 好過買利記

刷角呀 22人

我明d正數仲高過hsi

快撚啲入啦屌你老母 半1全1

2.5b
10.5b

佢依排真係cls

快撚D刷多2角呀！

好波呀 停角到完場

10c

10c -1

最後機會 要追數快手

得我買盤？冇人嗌既

買左2/2.5s 2.5/3s
見到成81分鐘無入球仲有1.7 怕撚左佢

下球主

比多c

直播已經80分鐘？

還錢未咁

82

-1c 沖呀

-1c呀

還比你老母？

11.5s定撚過定海神針

狗會banner用埋廢老張相，有伏!

12.5s

過多陣買細注客ng

1.72 go?

仲有1.55 ng

11c

唔玩啦我 屌你老母hkjc

完

唔好又卡一角牙

11c goal

呢場垃圾波黎

real?

9.5b, 3/3.5s

10 角完 冇補時

12c

12

我明又中位

屌

yes

沖擊goal

2:0

爆啦 我專買佢對家

都話輕鬆12c
點解呢期會咁黑

明尼goal

點解我要訓醒買利

炸

好波 20

炸？

20?

特登上返黎笑鳩yy

10.5b 收米

咁就爆左10.5

有無我明tg

我明-1
10.5 秒gel

goal

明尼終於
@1.65終於收錢

炸完 xxx

10蚊都呃
買大開細買細開大

炸左？

var check

炸左好彩 差d收唔到息

鹽湖城點買呀，咁低水

係

12.5s 屌你老母

唔好炸啦

confirmed no goal

On9

頂撚住無入球呀 買左50k

fact check左

岩岩買唔到主2 依家買大球算

同晒童工巴同mama同行完來 掂到呢

炸完對家入基本黎

次次-1都係走盤 贏兩粒咁撚難咩屌你老母

-2c啊

銀河轉盤

沖擊比多球打穿盤

針了 ng都炸埋

10:00 買咩

咪係囉，咁賭條撚咩

角大

和波會容易過贏兩球

笑笑笑 笑乜

nice

無入球

入手客ng

明神又嚟料

唔信半1全1

Ok

祝你有肉食

廣州隊霸王

極限心臟

肯殺c追和炸 明尼ng又炸
屌你咩

ys

收息波就係咁輕鬆 贏錢咁撚簡單

大家都有個明字，睇下幫唔幫我明先

繼續吹

Seems nice

主隊入多粒未

Gun

半格拎去喂狗啦 明尼老母

去到80分鐘先刷

半一全一走盤咁垃圾

又走盤

佢d細勁過大

1:1

角大真係派錢
但dllm又炸乜春卷

10:00 角大?

11.5b 12.5s表示震過貓王

Who?

夾得一隻好辛苦

急流個龍食左春藥？

利物浦

1:1利記

10點

又無玩過 我屌 得一球

達拉C +1易到

屌美職啲角重易過賭一盤

補幾多

係 我就死

我明準備gel

嘩14c

悶悶 好想輸

力頂

反手犬

代星之力派左我先 唔該

agger 買車仔盤笑到訓唔返

又走盤 boring

13c

2.5s goal得 la

1:1 real

13 爽撚到

我明爆了

爆

mama下場點睇

var

明亮終於輸

最後1分鐘

多謝明亮

我明goal

10點 買左主

好彩11.5b大注 12.5s小注

1比0個陣無入球有9倍

美職真係唔敢玩角細

開始買x家未？

比Link你係明智

悶撚到又走盤

多撚謝 贏$30

帕拉尼恩斯入未

1.72 ma

甘美奧 20 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

$30k

Ng 慘死了

甘美奧 20 !!!!!!!!!!!!!!!!!

。。 上到20幾k 害死幾多人呀買佢對家

初盤11.5b 3k cashedddddddd

10.5 11.5 12.5 nice

打死u

下場呢？

派？

唔補飛就80分鐘連入2球
補飛就半一全一

輕鬆啦

又30k.. 錢真係易賺

甘美2-0

我了 買左12.5小

我心愛日波

佢地盲買，我同路先skip

係 啲碎銀多到唔sick 洗

人地勁中 仲叫人買佢對家 私怨害死手足

派我明

試下跌d黎

1.72過左鐘

買邊個對家最穩

錢真係易賺...........

咁你有無gun

後面多角細

好彩呀

冇
不嬲唔玩角
但呢幾日見幾個都話買佢對家輸撚死

美職真係好易賭 都唔知點解琴晚要玩利即場 屌你老母

自己發掘啦

yy

我就唔信場場大

原來係佢地勁過我明？

不嬲都跟佢對家

伐木似大

皇家鹽湖城 100%波

但斬木做高水9.5

伊巴有無贏過達9c

法國波post冇人輸錢

真？

thx yy no goal買左500k

岩 買買下就負數存啦對我明有信心

是旦中一條 #350派100

等唔等到足水.. 平半勁撚低水

唉
我上次有話la fc coner big 100% la 咪又係輸

Lm

same same

完場再討論
btw 又覺得我明呢2場live都會買

10點未開波？

唔派你賭啦

佢反話緊

又中

LA 我估sbtw你加油

全部角大 入球大

沖擊賣飛執小小算 比隊唔知乜尻屌打

入完b先見到

原來反手

屌你 我明根本系有錢冇頂洗
賭仔點同佢鬥...人地無限本

兩邊有點廢 尤其係白頭佬

later 0;2

買咁咸城想退錢

皇家鹽湖城 win 全大 corner big
feel到全針

漏夜起身見0:1，買左利冠 2.8

屌 你唔講我都唔知

鹽胡 0.5 or -/0.5

屌你明尼炸乜鳩

我就-0.5 la
屌怕咩
唔想輸半 一係全輸

買左主

真係好on9買減一真係

lm

有角未

ok 0.5/1 buyed

sure 主盤日

利申返 半格唔派

350 me

ok

就到喇 巴打加油

YY thx no goal 中了7k

多大波

champion this yr?

鹽胡成入未

340就中。。

1c -9

350

角大角大

me

#350

？

無

1

臭西

1c

357

non 350

冇撚左350

351 係350上面

星之力P

中咗派你

重未甩P

U 357

No 2030
My prediction

祝贏

皇家鹽湖城goal la diu

你肯甩p未

mama又WIN
我了

我係唔會反手

訓先 針到頂唔順

今晚12點開始冇波買

入波未屌

羅湖地獄禁屌
唔知買下盤咩心態
有-姐係莊睇好
Easy money唔識汁 仲要輸返轉頭

太婆都識買

M記加大

大家早晨

依三兩日針到顛
又要入錢了

刷角未

入多粒

[url]

[/url]

幫下手

好在係上個月既盈餘 未入肉
絕地反杯馬會了

22/08都唔知返唔返到hk

搞what

點解尋日痢-0.5/-1一蚊都無得汁？

半大24

半場比多4c

聽講大船

屌你甘美o cashed
唔買大了唉

就唔信無半大，一陣2埸半大，2*3

真 銀河傻系隊黎 一定半大

全場高水

唔好玩我啦

無限本 本身已經唔窮

唔計
未出全力

坐左好耐？

羅湖城大波大角24

點解今時今日仲有人買廢老隊

羅湖比多幾角啦

細波細角

美職唔買主不如唔好賭

3c

皇家鹽湖城
FC達拉斯
波特蘭伐木者
贏晒佢唔該

333333333333333

la 100%

1:0

大波大角復活了

皇家鹽湖城!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

皇家鹽湖城 皇家鹽湖城 皇家鹽湖城

屌你老味又逼金木收錢？

羅湖城goallllll

羅湖!

上呀半大 俾我過一關先

正氣上盤3串1全格 頭10抽2各$100

監城goal

笑撚左..

la 斬木 鹽胡 全格 考慮下派

銀河係垃圾

I

中

你就算鳩數啦

buyed

屌你老母羅湖城咁撚快入做乜9

同意

m

舒服？ 同playhard慢慢追下先

2x1 半大

入呀

祝佢破產未

456

la又delay

羅湖城 比多粒

好想輸。。

LM

佢100都要走數衰撚過街邊d乞衣啦 仲駛乜祝

照你老婆咩

買緊半大就封盤 rejected

我咒佢咒到攰左啦 佢垃撚圾 佢第一個走我 佢斷手斷腳

你老母死乞衣 唔撚出去落mtr叫人派比你？

皇家鹽乜鳩 goall

你輸撚爆
我都仲係到。。

Me

西雅圖刷角

好似有花生食

GCHI

走數

唔洗食 個2個 一早開過波

輸撚爆左仲未死 你繼續做黑警衰撚過黑警

好

做乜撚黑警。。 醒未手足

銀河有冇同路

仲以為同你好fd所以撚鳩你添
又幾盞鬼

個機場咁

銀河未開波

佢職業：兒子 乜9黑警

伐木應該會買1.5

明走佢數
一係我派2000幾 入小左比佢 貼圖上黎審我
笑死

咁多波都維護

無問題的啦 離境大問題啲

share

廢老大波未

銀河3.5

又中，民憤了

派漏左佢又慘d既

fc la？

廢老10分鐘入唔到一球我跳樓了

半大未

邊場

怕死。買左1/1.5

我叫佢tg我多次
佢cap tg 對話上黎
仲派比佢 on99

LA 又上盤

快啦 求下我派啦

我tg u u派禾

求你派俾我 我冇食飯幾日了...

你老母 唔講以為 借撚左你地錢

我未啊屌

乞人錢惡撚過 派個個 識分莊閒？

已跪

一陣又大字報 我都慣左成年

ibra又行行企企

銀河半大未

又潛撚7左啦2個？
隔幾日就上黎話輸撚晒

好耐冇見到了

仲有人買廢老？

你班大種乞兒 乞閪咩
唔撚派就唔撚派
而家D錢係我度 我話事
你想乞就跪低 講番幾句好聽說話 比D歡呼聲黎聽下
氹得我LUM既 比埋條命你都得

佢不嬲都係 touch and shoot

同筆蛇和解了 好崇拜佢的我一向

睇波算
伊巴入未

算啦果100 拖左個半月 佢新抽既都派晒 明唔派
係度講下先有野講

再唔派我屌晒你地老母

jp未必有飛機返
我問左，佢話delay會有補償，delay就3k

抓飯睇唔到

Ready

廢佬肯入未

no c no goal

麥德林獨立頂撚埋啦屌

3k留低食多餐拉麵好過了

dragon ball or 球吧？

我有冇買都唔知你竟然知

其實唔係太想買廢老，但達拉斯完全買唔落手

自動收錢
咩都贏晒啦

半場似1粒，係先買la

無jer十世 難得見到有同路人 最近咁苦悶既日子都即刻精神晒

你自己諗下cap tg對話上黎質問我 有冇問題啦
叫你tg我多一次
你成個對話cap上黎 笑撚死

洛杉磯銀河
皇家鹽湖城
芝加哥火燄

冰到

入波未

呢排勁lag 唔知點解 岩岩場波都係

U short “can” jor ？

屌佢老母 旺一旺個群先

要唔要波動ig? 解下火 ok?

嘈完未

3000蚊搵阿蛇報料好過啦

大家好

。。 你就係個bot?

我都係

今期流行咩？

你唔係真係會派咁on9下？

走數啦
波post有人會找數咩????????????????????????????

派人同我互含好過啦

個個講話派
同你3唔識7
派你老豆咩

ME

串到

Sor law

派個個都on9
叫人派個個仲on9

起碼要見個面先啦 以後面交

講下姐

食左成個月日本野

唔賭啦 中就食譚仔 唔中食麥當勞

唔中都有得食m記
Rich

繼續11.5s 練心

銀河凍過閪水

1.6 以下 你地最盡推到幾多口

2

球會賽買佢三次輸三次 英超開場買佢對家 輸埋
尋晚又支持返佢 又輸埋唔食飯了

你班大種乞兒 乞閪咩
唔撚派就唔撚派
而家D錢係我度 我話事
你想乞就跪低 講番幾句好聽說話 比D歡呼聲黎聽下
氹得我LUM既 比埋條命你都得
潮文

唐人街is ok啦
啲燒味飯is fine

會鎖咩

邊個聽日出黎同我飲野 直落含撚 我派佢

先輸一條

5場細

你日日贏唔鎖你鎖邊個?

柏禾又話美斯接班人
邊度 睇過

廢老細波穩撚到
買大餵狗

Jer 波台大sir YY 走數？

我200aud一注
重心先500
點會鎖我

廢老3.5大開硬？

去美職其實咩事..

咩料

點解仲會有人買廢老

la 半場比多2c

好撚偉大

20min 2.5大2.6>2.33 自己諗點解

asw 伐木

派埋賭仔 不如捐去前線啦

d賭仔乞得轉頭咪又係拎去賭

蘇b伐木

蘇b收win
點同你玩

又

yy伐木

ibra入未

同路

麥德林獨立輕鬆

jumped same

一球都冇

咪搞我愛隊

幾時可以見到你輸錢

火

頂撚住

屌你
咪輸左cf lo朝早

曼聯無前4派100 降班派1000

屌贏夠未

幫手嗌羅湖 10c

嘩屌你老母 美職半細穩如狗
好撚想輸錢啊

齊上

可唔可以大家講聲
cf jumped

派定100比我

想知有幾多手足買左猁 訓撚左冇買

轟咗.....

corner big easy money

Allin左 搵緊二手飯食

垃圾猁車都贏唔到

NBA ok??

銀河半大24

m記大把

SKIP左

買左1:1波膽 角大 全細 利冠軍 加500k

我了

洛杉磯銀河
有我 yy 反摩
feel到針得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔夠廢老爭

鹽胡 斬木 la

佢火

冇左你應該有機

之後我明又12.5s

鹽胡 la fire

唔係掛
我又要輸錢

幾C

冇小豬

贏乜閪啊又 俾我輸次啦屌

達拉斯 銀河克星 點輸..

諗住佢和

又買半大點幫手足

廢老自從對fc la入3粒就冇料到

達拉斯快入

請查收

冇你支持姐
你今場咁撐佢
帽子戲法ready

角大未

佢揀波踢

屌你老味入波未

jdossantos真係呃飯食
屌你老母 美職都唔夠踢

比角啦

同日職一樣

唔緊要啦

佢今場照舊做緊燈柱好撚舒服

無一場大 點賭

13都會比人呃錢？

買細

屌你老母又呃錢

全半細

唔係星期五六日 通常都唔會大波屌佢老母

伐木佬果場如果等到有8.5即刻買條命落去

兩隊交手咁多次最小有狗角

兩隊近十場有8場都係狗角

失控

半層樓

1c already

咁多單位 me了

半細可唔可以 半1:0

等明神做野

光環去左邊

廢老角小易到

你冇p先

無限冰封一

你都係

西雅圖角呢仆街

屌忍唔到笑

2c

屌你老母 伊巴係到指揮交通 上盤死9成

停角停撚到呢

廢老妹波 無入球cashed了

凍20分鐘比我上車

應該大波 2.5

無人報C

4
3
2

好冰啊

你中

有我食撚左個鍵盤佢

salty 要加油。。。

妹？ 佢成碌木 企係最前 d隊友又廢出唔到波 妹都冇得妹

真

冰角黑天使

4
4
2

9.5b都唔足水

自通

羅湖-6c
galaxy -7c
火 -7c

屌你老味買左西雅圖停角點叫啊
比多2c先

dallas fg la

買咩角好？唔識賭錢

s

岩呀allin 左

伐木應該12-13，我估

美職全大波未

隊友差距
換幾個中場 都夠 爭冠軍

la 24

等1.5

達拉斯入粒 伊布先可以登場架屌

又50萬

屌你我要半大呀

la 2.5b
la w

唔撚識入波踢撚做乜

美職點解可以咁安靜

因為你買左？

兩場角而家點部署

細

咁應該對家入晒。。

西雅圖唔刷就一定輸

美職細波日

斬木goal

goall伐木

入呀 屌 唔係呢場

伐木lo goal

斬木！！

la dllm

斬木佬goall

爭場傻尻伊布

羅湖城腰斬左？冇波冇c

-1

斬木入左？

斬木4567 快

ibra隊

又羊

中圈玩緊

全主路差在銀河啦

冇12m

半細頂能住啊吊

which

又唔識跌

銀河未開波？

你2.5咪安靜law

客隊搵個打9伊巴 比d火佢ok?
屌佢上半場 夠竟做過乜黎

得垃圾銀河開唔到半主

又贏...

廢老呢球

垃圾隊

屌你老母全主咪好
係要中間撚場大
又要搵施小姐啦屌

木 1:0 -1

習慣左

一樣呀

佢應該係等頭鎚

銀河針得未

冇12m?

屌你羅湖完全唔刷

鏟尻廢老

成隊得一套戰術
2邊出波 斬 搵伊巴 完

廢老唔入俾人入啦屌
又唔撚變火伊貝

5c salty

5c galaxy

得了 呢一下激嬲左佢 準備下半場456

5
5
3

鏟尻佢都冇野

ibra angry 著晒火

伊布變火伊布未啊 屌你老母

心理戰姐
陣間比莊見到 落大飛

羅湖城角大已死

下場

佢堅嬲

大波有冇得退錢

廢老臨完半場都要刷多個

施小姐有

呢一下產波 出面莊都要落一落飛
陣間一出場帶球入場

有大波定有退錢

2019仲買國安。。

連刷5角啦西雅圖

退錢送大波

廢老一球都無 on9

咸城入未

屌美職都咁靜

仲做緊1.5/2 定 下半場3:0

呢個我ok

買角破都叫哥以郁下 屌你買入波大波靜到咁

呀刷角點追和

屌你老母 開到3.5做咩好

21都收貨

伐木佬yau goal

20

斬木者2:0

6-5-5

LA一球都無

斬

西雅圖-4

all b?

終於半大

要斬幾多次樹

淆底買得1/1.5半大

火焰 ng

屌 點解我會買廢佬半大

1.5/2

斬木全格練心區

3x4玩下

斬木好波
可以安心瞓教了

木 1.5 又 gel 得 易到

伐木佬入多幾球

垃圾利

LA 3.5b 10.5b 上盤開哂
十抽一派一百

羅湖城畀多4c

咩大

鹽胡城 走地高水平手咩玩法

屌伐木goall 伊巴下場456ok?

拎多八千去啦 實翻本
萬試萬靈

me3*1

獌都中岀
痢垃圾到

火係咪已針

同la 一樣

輸到驚搞唔撚掂喇

有冇人買左芝加哥火炎

大注買左

羅胡城2:0go

咪撚死la

LA 一陣先買

La
開到半一
立即捐錢去救港

仆街 條過關差銀行大
奶能晒野

Salt city Ng cashed
Wtf fire 0:2

補細波

銀河10.5買咩好

買左咩

快啲爆我2.5s啦 無眼睇

差伊巴朋友隊果場3.5b 中咗派哩個post#999 200

話左我超重心

比次機會上盤

..完場先ok?

差LA

估9-10c，但我有強烈的感覺我明會買LA

你由平手開始買
贏完未

3.5大 補個閪咩補

LA 廢老幫幫手 打穿上盤

玩得硬上樓未

仲會買s

廢老開到四球派一件 開到再留啦屌

Gel

又50萬，365執了

B

我5x1 20倍叫胡中
陣間 轟達拉斯下盤 就穩cash 10

Yes

火災22我派1k

想join

慳返la

k

抵呀 上盤就係咁easy

@gold wood

Ho

火rc

紅埋...

紅

rc 抵呀下盤瘋

@rc

紅左啦

火災戰神卡

ok，fire 3rd support u

rc

達拉斯下半場入一球夠喇
客勝@3倍㗎

火災